[bafs] paper2b/商管 心得

相信大部分嘅bafs考生都會揀accting(2A),但對於數底差嘅 2B係你嘅必然選擇

好多人都會話2B好多野背 好辛苦 但有留意pp嘅就會知道d題目成日翻炒

1)背係背d好general嘅野 要識得apply落given case

Eg. 2015 SQ Q2
Risk management strategies in case of shoplifting
1) concept位: risk management strategies
2) scenario/case: shoplifting (+eg)

你唔可以話答完個4種strategies就得
理想答法
-risk transfer
-For example: insurance+elab
-elab係要同shoplifting有關

2) 背係背pt elab就自己諗

題目given caae唔同 書入面嘅elab就冇用 要適得零活變通

3) 一定要操pp
題目經常翻炒 eg customer buying process
Dse咁多年出咗3次
Pp priority : dse>al
AL d題目可以睇下 因為會翻炒
Eg 2011 essay=2016 essay (hrm)

希望可以幫到商管人啦

Push

支持敏兄

商管人表示，你要攞高分，首先要食晒d書入腦先，無背書，什麼都不是

坊間個本什麼鬼屁 bafs解題王，幾好用，你食等晒成本，包你

Thx ching

AGGER

2b真係睇背書

今日正路都簡 q 8
q7 比率呢d咁麻煩

q8 唔同，老實講，歷年最易

Q8b幾冷門

冷咩？

社會文化： 參考團體，社會角色，社會階層，潮流

心理： 信念，態度，學習，感知

全部背書野黎

個point中，之後d elab任吹~~( 注意reasonableness)

Q8a已經唔識
7反而易喎

Q8a好易
q8b pp冇出過

我都覺得bafs bm讀既野係最有趣又最易明

不如估下今年條cut off
我覺得今年條curve應該幾高，我諗似13 年

85% 5*, 89% 5**

Agger x 100
利申2016 5**

考過既2A 表示 好似2A輕鬆d

唔清楚

希望今年5 星/ 5 星星 啦

數就gg左，econ又無信心

靠ls同 bafs架啦

8b先易，可能係我miss成日吹開呢方面洗咗腦
MC題MPF係咪$2000

唔係

2A 未cut syl 之前 難好多
而家我覺得不太大分別
其實2014年同2016年兩次修訂之後兩面都已經clarify 左好多 unclear 既 points (e.g. Characteristic of entrepreneurs 呢啲無鬼謂既野就 cut 哂）同cut 左好多難野 （e.g. 2A control account, 2B 計數 part 更straight forward）

但2B唔先背書點吹都低分

Syl的確係cut咗好多
但仲係好鬼大
聽講2020dse起cut core acct/business